Lonely Christmas 外國玩 tinder

人係英國，聖誕節都得自己一個

打算開tinder 比大家睇下英國tinder 有d咩人可以swipe

同時都好多肥婆/穿鼻環喎

夠多正皮可以整個男版

megan

自爆讀Exeter?

開tinder有咩女睇又點
你又食唔到

Exeter exchange?

我唔喺 execter 只係search range 大d
我亦唔係 exchange

不過d 男仔就全部中東南亞狗
再唔係柒頭鬼佬

貼完出黎咁又點

有冇咁正?香港玩好少靚女

push

實際上match到嘅

我一個都未match到

人人嘅審美觀都唔同

香港玩tinder

香港d仔仔幾高質

絲打唔要James既話我幫你哽左佢

利申基

真心問巴打有無落gay bar識仔？